[有片]兩名巴士啞客起爭執 勢均力敵

There was a silent dispute over a bus window

唔出聲冇人話佢地啞
睇咗幾秒忍唔到笑

4:07 wasted in my life.

我以為手語互屌

我竟然睇哂